有冇絲打想睇學友演唱會。。。。。。。。。。

可唔可以請埋我睇。。。

你請？

佢叫人請阿

屌你老母臭閪

準備買一排帶公仔去睇

點咁長做乜

易d搵返

請睇演唱會都要絲打？！

笑死